有冇人收到中大文研 宗研面試

Dse 放榜後會收到面試通知
到依家我都未收到
有冇巴絲收到啊

收到！

巴打你幾多分收到我都未收到文研面試

21 你都係收到宗研面試嘅？

我細佬收到

我23分但我無報宗研淨係報左文研

你入到啦